之前睇個一個連登漫畫，係中共引入病毒令示威活動暫停

如果爆發新Sars仲出唔出

:等冇事再追求五大訴求

:瘟疫照出，帶個口罩頂硬上

03年反廿三條50萬人上街
我講咗啲咩自己參透下
利申個陣1歲

爆沙士，我日日去上水和你 shop 撚狗，等D popo 同支那人更緊密相處

有冇link 我想搵返

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》